mpf sd左份野黎要我改

本身我環球債券基金20%, jp morgan asian bond 25%, 亞太股票基金25%, 大中華股票基金30%
我想問而家呢個時世 買保守同環球股係咪比較好？

利申:之前part time既mpf姐